國安法又如何？樓市繼續GOGOGO！

但股市今日已經含L了！